H&M x Justin Bieber Purpose Tour

琴日一出hoodie已經賣哂

Hm d cutting好柒 狗也不屌

想問下今日仲有冇hoodie

印字加cutting都好差 仲見到有人掃心諗都on9
同offical買根本無得比 寧願比貴少少

office HKD$1000左右 有冇巴打share 運費?

琴日得返photo tee

777777

Official都有分champion同gildan

巴打邊間睇，聽日過觀塘希望仲有

冇哂啦

到底邊個柒頭會想買印住justin biber既衫

champion 定 gildan 料好?

又一城 all sold out, 尖沙咀 only photo tee. 但應該都冇哂

其他apm啊旺角嗰啲都係淨返大頭tee

Jb 都有人敢著上身

著jb個人頭上身真係有啲柒

where?

係邊

觀塘APM 應該係今朝返
其實分分鐘其他H&M都有而家

有冇巴打知屯門有冇

太古城H&M見過少量

柒到...

好撚柒:o

買xl一定好撚正

apm staff hoodie仲有無

英國撚表示任買
巴絲打啱嘅搵我 平價放比你地
telegram: hillsw

衛衣原價的話值得一買
但tee

利申: 原價買咗tee同Hoddie

想買Purpose官網既

299 btw制服咁好似

型得型咪得囉

H&M 嗰件個cutting完全無乜特別，可以點著得型？ 真心想討論下，唔係想引起罵戰

其實同官網版有咩分別？想訂件玩下

玩oversized 點睇
之前著L個膊位岩岩好
想挑戰XL

我就覺得cutting 還可以，有少VETEMENTS 感覺

h&m=地布

Hm個fit係好㭍

質地好少少掛 但係貴幾倍真係

好正咁

千蚊件hoodie

l同xl大唔得幾多 其實我都試過xl，完全唔係我想像中嗰個cut

叫h&m 個fd 留左件hoodie

你當係普通h&m hoodie印咗d print上去觀感就會fit曬

其實有咩咁特別件hoodie?

Jerrylorenzo設計

咁佢又比普H&M hoodie啲料好少少少少少嘅

其實Bieber 自己著上台嗰件係咪fear of god 料同cut嚟

同MDNS咪差唔多

H&M 件staff hoodie 用埋優惠code 先259$
個logo 都值

點先有code

入去fitting room就知

Champion

down app再登記newsletter，買滿100減20蚊，所以hoodie $299減40就259

今日去search 一件champion JB成1799 傻撚左
自己上網訂先1000+運費都唔洗咁貴

你都識講自己上網訂
好似見過有件黑色hoodie同hnm一樣

揾緊人一齊訂

咩網？

買件俾我隻狗著

Hnm就話平平地玩下 過千蚊hoodie大把好過佢

今日一出mk同中環起碼10條友 著purpose 有2個著h&m版

制服

手痕買多左
短袖 S
長袖 M
兩件原價放

之前hnm出咗rock tee又係成街都係Wu tang Metallica Snoop dog Gun n Roses

如果買官網既衫，一定買champion料

Metallica tee我買官網仲正

M碼岩唔岩 184瘦底著

點解

下面個件新返？

屌吖hnm出埋下面果件

垃圾H&M 量產公廁衫

長澤梓

見到就買左😂

應該得🤘🏻

邊度有

觀塘APM

hnm 唔係有得refund咩

幾時有巴打團購官網

Thank you guys

邊度仲有hoodie ?

同問

大貨到hihi.. 唔急既等下先，一定買到

官網

巴打 我hk官網禁極都冇 係咪要打code先入到之類

This

有右手邊白色 S + M Size
有興趣搵我

Push

行左幾次屯門都冇黑色hoodies m碼

有無人件hoodie狂甩毛

係tst買左件黑色L

推到有巴打團購官網

push

入左件tee

H&M?

有2件us h&m online有嘅hoodie 喺香港好似無出現過

Photo?

之前睇過好似黑 白重有灰

邊到仲有黑色Hoodies買

兩件m size
有興趣telegram我

Yes 太古

日本今日出左 undefeated crossover purpose, 仲有hoodie

已入手 不過唔算厚料

h&m價fog款

仲有件紫色

其實係咪同官網隻料係咪一樣？ 因為好似好薄咁

呢2件 之前仲齊size
香港上架果日 us即刻落左呢件
好彩有買到

靚喎呢兩件 shipping幾錢？

黑色個件仲有邊度有得買

我買左呢2件
Ship美國好似打code就free

仲有件灰色

黃色好靚

買多左件 原價放有冇屯元天巴打啱？

好想要黑白各一😞

咩碼？

M size

太大 想要s size

Taobao 點分真假？

Hm 已經冇哂貨 好似唔會返貨咁

頭幾日大貨喎 多人著到諗住賣左佢

Cls, Justin Bieber咁撚柒都著上身
就算咁鳩設計師都話啦
唔係唔記得佢當年baby baby oh呀

依加冇哂啦 大貨個幾日唔得閒買

而家既佢正常左好多喎

我同我女朋友都諗住退 變左公廁衫
官網個件靚好多 又唔會撞

如果放黑色S 著過一次 有冇巴打有性趣？

幾錢？

屌我都諗緊退唔退好
公廁衫

想要 怕太細

左XS 右S
有冇人想原價要
冇人要我拎去退錢算
買完未著過

千二？ 係日本買既

退剩米色hoodie

呢款S = Supreme M左右 闊到仆街oversize

退一件算啦

已慘變公廁

個個都話退

On9仔開埋post好難唔變公廁

得件champion 既

邊到買

有興趣 著開supreme tee m size

左邊有興趣
留telegram傾

telegram?

Email我你tg ok?
Fkboybieber@gmail.com

其實個兩件hnm除左公廁外 質地唔差
好滑

仲有冇staff size L or m?
係唔係唔會restock

返貨就唔知 可能會突然返一批大貨 都可能唔會返 出下一批貨

有黑色
但想要米色

telegram: Garrixxx

Telegram:perfectionist105

聯絡左上面兩位巴打

仲有咩方法入手

有冇人仲放hoodie 想收件著下

右邊有巴打要左
左我遲下拎去退就算

黑色hoodie size m
staff hoodie xl
有興趣可pm 原價加番車錢
仲有一堆tee

staff hoodie仲有 size s

How much 想要

可以留telegram? 或其他聯絡方法

我都有性趣

有性趣 仲有無人放

Staff hoodie size s有興趣

買左件黃色

Btw原來有分JB版或者City版

邊度買？

外國網， 原來香港有ig shop都有賣幾款 怪得知見過咁多人香港著 不過成$1300 自己訂先1100，shipping大約$250

已到貨 不過Gildan料真係麻麻

想買件tee返屋企做地布

巴打咩網買

隻色真係好撚靚

留telegram

Telegram:kanyewest167

買左呢件 七百幾

巴打邊到買 七百幾咁抵

都係h and m個樣又差唔多 香港果幾件啲料唔同？
點解香港賣$299一件

宜家h&m仲有冇貨

有冇人仲有白色XS / S, 原價放?

見到有Per Order $2100

小心比狗咬

官網買俾埋運費都係千三左右

有冇巴打要H&M S size black hoodie? 100%new

呢件野都可以炒？
品味呢家人真係唔係個個有。。

白s
telegram:iwcbigpilot

How much

你有staff 個件？ How much

官網仲有 ？

不過斷size

收hoodie size s

Fast trade

推

收hnm staff size m or L

有黑色SIZE M

一件SIZE M全新有冇人岩???!

己經有黑色thx

有件london版 m碼 1300有無人有興趣？全新

$1000？

Tg?

右邊果件前面係點？

左前右後

兩件黎 好似係

Wa係wo
認錯左 Sorry Bro

右前

bbbbb2488

官網補左貨有冇巴打有興趣share shipping?

Hoodie $9xxHK shipping hk就300運費左右

有無巴打有灰色個件 要S
同埋邊到仲有碼 英國H&M得翻L

巴打請問你shipping去邊？去屋企

有無巴打有tan色 hoodie 收一件size s

Yes

去唔去集運倉嫁

因為同朋友夾 所以運費就除返幾多個人咁 如果有巴打想訂可以先比一半錢

要諗下 有幾多個人夾now

2 個

因為冇咩size關係最遲聽日訂 有興趣嘅可以留低telegram

巴打請問champion底嘅hoodie size 係咪會細啲

How much?

No, 反而美版會偏大小小 官網得黑色個件係champion料好似係

官方價再share返幾個人既運費咁

係咪要等幾個星期

Supreme tee 著m
想問要買咩sz

Shipping 2-4 weeks

I think L/XL
官網唔見有size chart

巴打我H&M purpose hoodie m 有oversize,揀呢件中碼係咪都揀m size 利申:想有啲oversize ,175高

175 oversize L/XL會好啲, 因為唔知官方版有幾大件

全新中碼有tag有單 1200有意tg:bbbbb2488

今晚準備訂了

好撚柒

咁大個bieber 樣點著得落

啱

收件size s

JB細個果時係堅柒既 但佢都算成功洗左底
外國人形容佢由好變壞再由壞變番好
佢d fans真係多得好恐怖

有冇網睇下

Thanks for supporting me

想放件fog x pascun 既boxy tee m size , 全新

650 ~ tg me 巴打

有咩特別

有無巴打放呢件print tee M size
盡可能新

我有 telegram me @kitzzzzz

放全新M size

幾錢

$1400

收呢件S碼
tg:@M_reus_bvb

成街都有人著屌

From 英國H&M
3月尾先會翻香港比到你地
有興趣tg:

How much?有冇vfiles版

好似好正咁

懷疑見到摩斯電碼求救訊號燈

樓主幾時先出黎講返最後點 ？

公廁tshirt hoodie 買F.O.G好過

有冇其他色 白色易污糟

巴打你唔覆tg 既

現貨一件M有冇巴打要

有了